[党台城市淪壇！]後日《明日大嶼》一隻垃圾焗議員都冇！！

都冇建制議員